區諾軒揚聲器襲警案 被判140小時社會服務令

唔知好唔好

一定要上訴

但肯定冇罪，老屈

本身就係唔應該罪成

係咪有案底?

唔上訴點落呢啖氣

震動到個耳膜構成歐打

講呢句野條友都弱智，睇下醫生啦唔該

根本咁樣唔係清白，只係罰得輕

從好個方面諗係仲有得參選，不過區軒好似話會去讀phd唔選